垃圾香港

準時交稅畀政府啦垃圾香港人

律政司等緊你出糧

黑警等緊你出糧